# Предназначение

В данном репозитории содержатся мои заметки по администрированию сервера linux. 
Здесь могут содержаться неточности и ошибки, так как это не основной профиль деятельности.

## Список
- [Работа с памятью](./memory)